呢個世界總有一個人 你好愛佢 但係永遠都一齊唔到

起初 你同佢相處得好舒服

唔知點解 之前同你素未謀面 之後會相處得咁投契

久而久之 你地倆人開始有唔同話題 開始晚晚whatsapp

傾電話 談心事 一齊食飯 一齊返工 一齊放學。。。

直至有一日 你地倆人都發現自己愛上對方

呢個時候 你先開始發現大家既生活完全唔同

佢有佢嘅風流快活 Instagram 色彩繽紛嘅生活點滴

而發現自己嘅只係一個好簡單嘅人 好簡單嘅生活

原來你地倆人來自不同世界 只係偶然相遇 偶然愛上

偶然闖入佢嘅世界 發現係時候都返去本身嘅地方嘅你

到果時 你應該知道自己要點做

提早結束或者會對大家都好

大佬呀，你唔好咁痴線啦

道果

同你差唔多
上網識到佢，開始既時候大家好夾好投契好舒服，但明明連對方係咩樣都唔知
直到傾左8個月後我地終於知對方係咩樣，之後亦都發展得好快
到我地出左3,4次街之後我同佢表白，佢話中意我但唔應承同我一齊但冇講原因
過多2,3個星期佢話個原因係因為未放低個叫我放低佢唔好再同佢聯絡ex 我話唔緊要可以等佢慢慢放低個ex先一齊
但佢前一個月冷淡左好多，去到後尾更加消失左，block哂我所有contact，最後我係fb見到佢同返
個ex一齊

企開d啦屌你老母

點解我個時要扮唔鐘意佢

以為我朋友開post

原來你地倆人來自不同世界 只係偶然相遇 偶然愛上

偶然闖入佢嘅世界 發現係時候都返去本身嘅地方嘅你

到果時 你應該知道自己要點做

提早結束或者會對大家都好

我睇到喊咗出黎，事實真係擺在眼前，只係大家都唔想面對，明知辛苦難夾

屌你老母，放唔撚低啊，話走就走咩，人嚟㗎，有感情㗎，屌屌屌屌

我明白

返兼職個陣識咗一個人，同佢好啱傾，有一種相逢恨晚嘅感覺。慢慢大家就次次只要對方有返就肯定一齊食飯一齊吹水，同佢相處好暢快好舒服上天下地乜都可以講，互串互踩都冇問題，好快我地連對方嘅煩惱、曾經嘅夢想，一啲心底話都可以講埋出黎，日子耐咗我就知道自己已經愛上咗佢。

我愛佢，同佢身分地位完全無關，我唔在乎佢窮、老、頹呢啲外在因素，而係我感覺到就係我嘅另一半，個種一見如故，個種意氣相投係冇任何野可以換到返黎。

然而係種種因素影響之下，我係無法同佢有咩發展，再過兩日就飛，下次返香港都唔知係幾時嘅事，可以見佢更加唔知要等到幾時。可能未來佢已經結埋婚或者更多其他變數，但我真係好愛佢，我唔敢講唔敢認，因為我知道我地係兩個世界嘅人，係唔應該唔可能一齊到。次次諗到呢度我就覺得好難過，但就算個天俾我由頭開始，我都會選擇去認識佢、無論幾多次都會識佢，就算愛而得不到我都唔會後悔、一啲都唔會。

再過兩日你便要走
新的他會接手
與你下次再對偶
我相信在以後

睇到呢個post喊咗出嚟，我同佢曖昧咗好耐，根本上一開口就一定可以一齊，要怪就怪自己無勇氣開口表白，依家人地已經有男朋友了，先夠膽同佢講我嘅心意，我真係好白痴，我仲死唔要面咁話我會等佢，日日見住佢地ig、fb互動，嗰種感覺真係好難受，唉...

唔好傻啦，人生三大錯覺啊，聽我講，同佢做朋友，做一世，朋友唔會分手，情侶會啊，明唔明啊

隻隻兵隻都咁諗

種種因素.....可否講具體d

巴打外國讀書?

流水在山谷下再次分岔
情感漸化做淡然優雅
自覺心境已有如明鏡
為何為天降的稀客
泛過一點浪花

或者 來年的你會答謝你今日給予自己放開她而重獲嘅自由 去搵一個更適合自己嘅人

去到愛恨交纏嘅時候割捨 果種痛傷唔起
倒不如提早抽離

你喜歡的人，不喜歡你；
喜歡你的人，你不喜歡。

由細玩到大，大家都鐘意對方，但始終都冇起埋一齊。最後佢結埋婚生埋仔

喺uk讀書 同左佢一齊4年 中間離離合合
我好愛好愛佢 我同佢亦都好夾 佢係我初戀 係我soulmate
今年final year
為左佢 打算返香港申請working holiday 留多喺度2年 但2年後就要返去 到時侯我同佢都係25歲 未到適婚年齡
以佢性格嚟講 我覺得佢唔會娶我 因為仲未有經濟基礎
明知無結果都唔捨得放手
錯的時間 遇上對的人 先係最痛苦

冇野辛苦得過鍾意一個同自己係兩個世界嘅人